抗疫關係 UA戲院改為隔行賣飛

【🛡UA院線加強防疫新安排👩‍🏫】

😌小編同大家一樣都想入場睇戲可以更加安心～
💁🏼‍♀️放心！全線UA戲院及K11 Art House由2月10日（下周一）起將會加強防疫措施：💪🏻

☝🏻每場放映會以隔行形式售票，坐得鬆動啲，減低觀眾密度，確保每位顧客睇戲時享有更充足嘅空間🙆‍♀️🙆‍♂️

✌🏻全線將於下午2時開始營業🕑，預留更多時間進行全院清潔及消毒。

👌🏻全線繼續嚴格實施「防疫4部曲」🛡（詳細措施：

❗️同時，為保障顧客及員工之健康，顧客於戲院範圍必須佩戴口罩。*

‼️*如顧客有發燒症狀或未有佩戴口罩，本院職員有權拒絕其進場並為顧客進行退款（不包括網上購票手續費）

（以上各項乃臨時措施，將按實際情況作適時修改，售票安排以網上公開發售為準。）

#UACinemas #UAreamused

有撚心情睇戲

左右隔吧啦

有撚用咩 關場仲好啦

戲完咁鬼污糟，搵鬼睇

喺一個接近密室嘅環境入面
同幾十人一齊逗留個幾兩個鐘
已經夠哂危險
隔行

講真，戲院本身啲位都污糟開
宜家死都唔會去戲院

要隔埋位

室內密室加中央冷氣都夠傳染啦

on9 一間房一個人就買

係屋企睇算啦

咁啱你格嚟個個咳兩聲
你就仆街了

就算包場都驚之前個場有人放病毒

大陸都封晒戲院 仲睇戲

皮都好少少，絲絨櫈超污糟

食飯都唔夠膽啦 仲睇戲

ＯＸＯＸＯＸＯＸＯ
ＸＯＸＯＸＯＸＯＸ
點解啲位唔咁安排

皮都要有人clean先得

你唔係覺得有用呀嘛

算鳩數
空氣又唔流通有咩用

入場要量度體溫 仲有要求戴口罩先入場
加埋隔行 咁先有用

密閉空間隔得一行坐有撚用

隔行唔隔位

邊個咁聰明

依個時侯重去戲院酒樓酒吧班港豬真係on撚9

醒喎 幾時整埋膠板棟係度

有一個帶菌都收皮

而家仲有人敢去呢d高危地方咩

有春用咩，隔一行咪又係咁近

隔位點都好過隔行啦 咩安排黎

呢個時期睇得戲都唔怕死，唔使隔啦

有撚用咩

觀眾: 自己坐上/落一行就可以獨霸全行

日日都有

入左一隻支那狗就成個院攬炒

因為UA啲管理層無你咁醒

你估個個都自己一個去睇咩

你估啲人入場後見到吉位唔會坐過去咩⋯

唔好話睇戲
連堂食都唔敢

都唔好啦
點知上手邊個用過
用完又唔知有無消毒

大把on9仲驚死戲院唔開冇得睇戲呀好似唔睇戲會死咁呀

入得去睇都應該係死毒撚

我有兩張戲院換票就快到期
但而家又唔敢去睇戲

呢排放咁多假睇過咁多套都無事

真心講句雖然都係戇鳩鳩咁，但起碼都叫有做過野
反觀百記乜野措施都冇，門照開戲照放，你敢入黎睇就你死你事

邊個仲會去睇戲

戲院好多老鼠 不了

仲睇戲都on99

算係有良心㗎啦
講真總唔可能日日留係屋企
都要出街去呼吸下兜個圈

屌，駁唔到

非常好，唔會被卜街踢櫈

1995 outbreak 套戲 一個係戲院咳就全個院中招

Netflix 唔好？

一個月月費只係一張飛既價錢

年三十晚睇，隔離個廢老係撚咁咳

根本你點排都無用
空氣內部流通

仲入戲院睇戲係咪on9

隔離床病房 vs 隔離行戲院
究竟邊個最有效避免感染呢

屌你諗下
睇睇下戲
突然唔知邊個開始咳左幾聲
你到底要繼續睇定馬上走？

自已移去隔離位咪得
張櫈唔通裝左禁釘咩

飛沫？

屌 人地都要做生意架
依加咁做都已經係好左啦
你地仲要屌

小丑女上果日應該大把人去睇

隔行都極危險

而家仲睇戲？
睇套戲都要個幾兩個鐘
又唔知隔離嗰個係咪感染者
一路睇一路驚
轉場又唔夠時間清潔消毒

點解唔係隔位？

唔係好多連登仔話子華賣樓拍港產片，無論如何都要捧場既咩？戲院而家咁安排咪幾好！

點睇都係隔位先有用
不過你都係唔知個位上一手邊個坐過
所以唔去戲就乜事都冇

戲院都要搵食既
賣少一半飛冇計
要鬧都係鬧呢個時間重去睇戲既人啦

而家好多"每兩小時消毒一次"只係口號，我公司大廈幾部lift掣都貼住呢類字，但尋日問個好熟既管理員，佢笑住話邊會真係每兩小時消毒！佢朝早七點半開工到夜晚七點收，都係見清潔阿嬸用祝君早安加藍威寶扶兩次！

呢D咪醒囉 本身都無人睇架啦日日都無早場開晏場
咁樣整一整座位ARRANGEMENT D人睇落放心左又有番多少客

毒撚福音

未必套套有,
但老實講 我寧願依2個月唔入戲院睇住